[非潑冷水]你unlike香港警察FB就夠，唔駛like新page

其實「香港警察」個facebook page有藍剔就可以同FB傾話有Page冒認佢，之後再合併咗你啲Like
所以先有咁多人唔記得自己有Like過佢FB
希望大家可以將時間用落更有用地方，如果唔係應間又要Unlike過 on99咁

推下Twitter 好過喇

冇digital marketing jj?